談自殺潮-只要不死就有前途（聖嚴法師-大法鼓 1157）DVD

師父說其實只要不死，就會有前途。那麽對於困難來說，只要面對，困難就不存在，真的有這麽簡單嗎？
讓我們來請教聖嚴法師。

香港菩提園(Telegram), 入黎時記得打聲招呼啊

無晒前途了

近來又有不少巴絲自殺既消息傳入耳余，如果你覺得身邊朋友有野收收埋埋，同佢傾一兩句啦

以上影片標題為
緊張生活中如何安定身心

啱先睇到你開個post.
節哀